懷疑黑狗監生打死人後搵地方兼度埋劇本製造假案

西貢21歲女遭謀殺伏屍村屋 4人被捕包括父母及道士

唔可以放過任何線索

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

推，好大可能

會唔會太子站死者
要捉埋父母禁聲

BACK UP左新聞先!!

推到見報
點解10個傷者，唔見左3個？

我覺得咁既話太多漏留
應該唔會
如果要做假案應該係自殺, 失蹤, 他殺個種

你諗到嘅班狗都諗到

不知幾有可能
父母唔肯收UM口費
極有可能全家殺曬/
搵野入埋父母罪

..

唔可以排除任何可能性